想記者點問國務院官員

葉虎單野引到國家出黎回應
我諗國務院既論調都十不離九
好多post都有講
其實香港有唔少人心存僥倖
想香港真正既聲音可以傳俾佢地
相信內地會打救香港
但我同意一樣野
就係佢地出黎 唔多唔少都想平息風波
有機會扮到有商有量
反而可以利用呢點
爭取我地向林鄭爭取唔到既訴求
姑勿論國務院立場係打救定打9香港
總之 一陣記者點問問題都幾關鍵
尤其有冇辦法令佢地認知更多貼地內容
同埋點引導佢地去我地想要既目標
貼地內容包括：
1.係香港深層次矛盾 唔關港獨同外國勢力事
2.修例只是引爆點 其後既發展源於林鄭無能
3.警民關係因一連串執法不公而嚴重撕裂

爭取目標（依最有機會成功排優次）
1.引導佢地設獨立調查徹查事件
2.重新商討普選框架
3.撒回修例
4.林鄭下台
5.釋放義士

注意事項：
1. 毋須利君雅式爆seed 質9佢地盞最後一拍兩散 既然佢地肯做戲出黎答下問題 咪同佢地好黎好去 反利用呢點爭取我地要既野
2. 佢地分分鐘十問九唔知 唔好傾太仔細 佢地係處理國家層面既內容 要透過問題 滲d實況俾佢地知道
3. 同上次政府記者會一樣 記者連成一線 互相補足同追問 發揮呢個記者會最大既價值

歡迎補充

推

唔係預先指定既人問既咩

你覺得會有人問到其他問題？

算吧啦 問太敏感會唔會返唔到黎嫁

梗係當問到先
翹埋雙手唔準備？

今日3pm港澳辦開記招
到時一定好多水軍洗版帶風向想分化各位手足
大家緊記宗旨唔好被輕易帶動!
邊個話袋住先就屌鳩佢老母

死左咁多、拉左咁多義士要我地算數？
一路走來咁辛苦唔好輕易退讓
我地要一齊實現五大訴求加清算警隊

不分化不割蓆
光復香港 時代革命

有關聽日港澳辦開會事情，大家聽我講講。

Btw 去得個記招嘅應該都係中共自己人 就算唔係都唔敢太過火 難有爆炸性問題

第二點 同中共傾普選， 傾到2049都唔會有

叫bbc問佢64有冇死過人？
殺左佢啊笨

Push!!!!

五大訴求係有互為影響
最有關係一定係獨立調查同釋放義士
查完發覺警隊有問題 先會釋放
要利用記者會爭取獨立調查同撒回修例

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

如果有報社收唔到通知 佢一定會出聲點解冇我份
我目標導向 佢想平息民怨
仲搞個低認受性既記者會有咩意義

北京國務院呀
問咩
指定晒啦

當俾d參考記者

唔好意思借個位

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

問問題？ 搭個台做場戲宣示主權， 搵左指定親中喉舌發問。 想講野， 發夢。

無期望，無失望。

仆街啦 臭貨林鄭同一班垃圾冒警暴徒。